{"abbreviation":"SEIO2012","title":"XXXIII Congreso Nacional de Estad\u00edstica e Investigaci\u00f3n Operativa","title2":"VII Jornadas de Estad\u00edstica P\u00fablica","logo_frontend":"http:\/\/www.seio2012.com\/files\/logos\/62817484284474cf4225a1b47397bfd1f59814f6.gif","presentation":"Madrid, 17-20 de abril de 2012","home_text":"\t<div style=\"float:left;width:430px\">\r\n\t\t<p style=\"text-align: justify;\">Es un placer anunciar a la comunidad cient\u00edfica espa\u00f1ola y dem\u00e1s  expertos de Estad\u00edstica e Investigaci\u00f3n Operativa la celebraci\u00f3n en Madrid, del 17 al 20 de abril de 2012, del XXXIII Congreso Nacional  de Estad\u00edstica e Investigaci\u00f3n Operativa y de las VII Jornadas de Estad\u00edstica P\u00fablica.<\/p>\r\n\t\t<p style=\"text-align: justify;\">Este congreso tiene como objetivo proporcionar un foro para que acad\u00e9micos, investigadores y profesionales de la estad\u00edstica y de la investigaci\u00f3n operativa puedan intercambiar ideas y experiencias de los diferentes t\u00f3picos de su \u00e1rea.<\/p>\r\n\t\t<p style=\"text-align: justify;\">El Comit\u00e9 Organizador invita a todos aquellos vinculados con la Estad\u00edstica, la Investigaci\u00f3n Operativa y la Estad\u00edstica P\u00fablica, tanto del \u00e1mbito acad\u00e9mico como de la administraci\u00f3n y la empresa, a participar en estas reuniones aportando sus resultados m\u00e1s recientes, de modo que podamos contribuir a poner de relieve el buen momento de estas  disciplinas en Espa\u00f1a y mostrar la importancia de las mismas para el progreso de la sociedad del siglo XXI.<\/p>\r\n\t\t<p style=\"text-align: justify;\">Los miembros del Comit\u00e9 Organizador vamos a poner todo nuestro empe\u00f1o para que estas reuniones resulten del agrado de todos los participantes y s\u00f3lo nos queda decir que os esperamos en Madrid en abril del 2012.<font color=\"#BD0D25\"> <\/font><\/p>\r\n\t<\/div>\r\n\t<div style=\"float:right; margin-top:-40px\">\r\n                <h3>SEIO2012, al minuto<\/h3>\r\n\t\t<script src=\"http:\/\/widgets.twimg.com\/j\/2\/widget.js\"><\/script>\r\n\t\t<script>\r\n\t\tnew TWTR.Widget({\r\n\t\t  version: 2,\r\n\t\t  type: 'profile',\r\n\t\t  rpp: 4,\r\n\t\t  interval: 6000,\r\n\t\t  width: 220,\r\n\t\t  height: 300,\r\n\t\t  theme: {\r\n\t\t\tshell: {\r\n\t\t\t  background: '#3f3f3f',\r\n\t\t\t  color: '#ffffff'\r\n\t\t\t},\r\n\t\t\ttweets: {\r\n\t\t\t  background: '#ffffff',\r\n\t\t\t  color: '#3F3F3F',\r\n\t\t\t  links: '#bd0d25'\r\n\t\t\t}\r\n\t\t  },\r\n\t\t  features: {\r\n\t\t\tscrollbar: false,\r\n\t\t\tloop: false,\r\n\t\t\tlive: true,\r\n\t\t\thashtags: true,\r\n\t\t\ttimestamp: true,\r\n\t\t\tavatars: false,\r\n\t\t\tbehavior: 'all'\r\n\t\t  }\r\n\t\t}).render().setUser('seio2012').start();\r\n            <\/script>\r\n\t<\/div>\r\n\t<div class=\"clr\"><\/div>\r\n","twitter_profile":"seio2012","linkedin_profile":"","location_gmaps":"Universidad Rey Juan Carlos, C\/ Tulip\u00e1n s\/n, M\u00f3stoles, Madrid","currency":"EUR","updated_at":"2012-04-23 10:42:44","culture_default":"es","conference_culture":["es"],"cover_image":["http:\/\/www.seio2012.com\/files\/cover\/d628a074c5e3b02a2a1a8ef9cd700edc39e5555b.jpg","http:\/\/www.seio2012.com\/files\/cover\/5d61400034076ec8fce611f7eee00816b97233e8.jpg","http:\/\/www.seio2012.com\/files\/cover\/1b2196902f9e271989a8e9aafe2ce266c41e28f7.jpg","http:\/\/www.seio2012.com\/files\/cover\/b98bec5d0dd25e75364d84b46671fb8b1ce189cb.jpg","http:\/\/www.seio2012.com\/files\/cover\/169f1a952b1d32b835201cb3500af315e181befb.jpg","http:\/\/www.seio2012.com\/files\/cover\/6fecf47c999266b680ac6b341dfca6bf75d5472f.jpg","http:\/\/www.seio2012.com\/files\/cover\/9b23b05dd773e107f6332868755bfe83461dd019.jpg","http:\/\/www.seio2012.com\/files\/cover\/2aa76c77d104e83c5ff7645138fc57dd7183629a.jpg","http:\/\/www.seio2012.com\/files\/cover\/73d1418ae7d51ae39e5f3cad50fcdd68dbbd474d.jpg","http:\/\/www.seio2012.com\/files\/cover\/ebf5618cfd92175a82e25fde67ebd07feaa4858f.jpg","http:\/\/www.seio2012.com\/files\/cover\/e3f1f45931d459be171ef67b015c085fbeaa6796.jpg","http:\/\/www.seio2012.com\/files\/cover\/ee5ae959327564b628673b9a9005ab36e7b10196.jpg"],"contact":{"institution":"Universidad Rey Juan Carlos","person":"Antonio Alonso-Ayuso","address":"C\/ Tulip\u00e1n s\/n","city":"M\u00f3stoles, Madrid (Spain)","phone":"+34 914888293","email":"info [at] seio2012.com"},"entities":{"ENTITY_TYPE_ORGANIZER":[{"name":"URJC","description":"Universidad Rey Juan Carlos","link":"http:\/\/www.urjc.es\/","image":"http:\/\/www.seio2012.com\/files\/entities\/6630adf21a3d6f36b9b71701b12694a8f7047af6.gif"},{"name":"SEIO","description":"Sociedad de Estad\u00edstica e Investigaci\u00f3n Operativa","link":"http:\/\/www.seio.es","image":"http:\/\/www.seio2012.com\/files\/entities\/45d03af9e618d2c28a41ebc70128ebfeab76be24.gif"}],"ENTITY_TYPE_PARTNER":[{"name":"INE","description":"Instituto Nacional de Estad\u00edstica","link":"http:\/\/ine.es","image":"http:\/\/www.seio2012.com\/files\/entities\/5e2ed0d3098214c095ffc7b32eedf70c359befd5.gif"},{"name":"Afanias","description":"","link":"http:\/\/www.afanias.org\/","image":"http:\/\/www.seio2012.com\/files\/entities\/4d48df0faf1e5069f01caa464a3264ed3051cf30.png"},{"name":"Real Academia de Ciencias","description":"","link":"http:\/\/www.rac.es\/","image":"http:\/\/www.seio2012.com\/files\/entities\/a63751be2b6f6a04873c0e1ca38b4b0a81457a79.png"},{"name":"Instituto de Estad\u00edstica de la C. de Madrid","description":"","link":"http:\/\/www.madrid.org\/iestadis\/","image":"http:\/\/www.seio2012.com\/files\/entities\/6153b5a6ad4388779889480b2bab1f5d9866ac6a.png"},{"name":"Ministerio de Econom\u00eda y Competitividad","description":"Ministerio de Econom\u00eda y Competitividad","link":"http:\/\/www.micinn.es\/","image":"http:\/\/www.seio2012.com\/files\/entities\/2b26153c02f088196e988ddd90da81c557fe438f.png"}],"ENTITY_TYPE_SPONSOR":[{"name":"Springer","description":"","link":"http:\/\/www.springer.com\/","image":"http:\/\/www.seio2012.com\/files\/entities\/250cefac24c3a5daeea7297dafdb8fc173ad08d2.png"},{"name":"Vinos Jerom\u00edn","description":"","link":"http:\/\/www.vinosjeromin.com\/","image":"http:\/\/www.seio2012.com\/files\/entities\/6e692f2ba62cd51a016e464fd8e37051b7bf34b1.jpg"}]}}