<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<root><title><![CDATA[Turismo]]></title><content><![CDATA[	<p>
		Madrid es destino turístico de millones de visitantes cada año.
		La oferta cultural y de ocio es inacabable, prevaleciendo el
		atractivo turístico durante todo el año. Las fechas en las que
		se desarrollará el congreso, en pleno apogeo de la primavera,
		serán ideales para visitar y pasear por cualquiera de sus
		grandes parques:
		<a href="http://es.wikipedia.org/wiki/Madrid#Parques_y_jardines" target="_blank">
			Madrid es una de las ciudades europeas con más zonas verdes
		</a>.
	</p>
<a href="http://es.wikipedia.org/wiki/Archivo:Palacio_cristal.jpg" target="_blank">
	<img style="float:right;width:240px;margin-left:15px;margin-bottom:15px;" alt="Retiro" src="/files/attachments/palaciocristal240.jpg">
</a>
<h3>Madrid Verde</h3>
	<p>
		El
		<a href="http://www.parquedelretiro.es/" target="_blank">Parque del Retiro</a>
		acoge además de excelentes jardines, instalaciones como el
		Palacio de Cristal, o monumentos como el dedicado a Alfonso XII.
		El estanque y la multitud de fuentes muestran un Madrid
		inesperado en pleno centro.
	</p>

	<p>
		El nuevo parque Madrid Río, la Casa de Campo, el Parque del Oeste, el
		Parque Juan Carlos I y mucho otros, son otras opciones para conocer
		los parques y jardines de Madrid. El propio Paseo del Prado y el Jardín
		Botánico completan la oferta.
	</p>
<a href="http://es.wikipedia.org/wiki/Archivo:Puerta_de_Alcal%C3%A1,_Madrid_2.jpg" target="_blank">
<img style="width:240px;float:left;margin-right:15px;margin-bottom:15px;" alt="Puerta de Alcalá" src="/files/attachments/puertaalcala240.jpg">
</a>
<h3>Madrid Cultural</h3>
	<p>
	En Madrid se encuentran algunos de los museos más importantes de Europa, 
	con exposiciones permanentes y temporales. El <a href="http://www.museodelprado.es/" target="_blank">Museo del Prado</a>
	no necesita
	presentación, pero la oferta es muy variada: Museo Thyssen, Museo de Arte
	Moderno Reina Sofía, Caixa Forum Madrid y muchos más.
	</p>
	
<p>	
 Los Teatros de Madrid ofrecen una variada programación durante todo el
 año. Teatro Real, Teatro de la Zarzuela, ... Puedes encontrarlos todos
 en

 <a href="http://madrid.lanetro.com/teatros" target="_blank">este enlace</a>.
</p>
	
	<p>
 El Madrid Monumental
 tiene tantos atractivos que será difícil decidir qué visitar durante o
 después del congreso: Palacio Real, Catedral de la Almudena, Plaza
 Mayor, Puerta del Sol, Puerta de Alcalá, iglesias, monasterios, puentes, ... En la web
 de turismo del Ayuntamiento de Madrid se pueden 
 <a href="http://www.esmadrid.com/monograficos/madridmonumental/monografico.html" target="_blank">consultar 
 con detalle.</a>
	</p>

<h3>Ocio y diversión</h3>
<p>
</p>
	<p>
		La oferta de entretenimiento para aquellos que decidan pasar algún día 
		más en Madrid antes o después del congreso también es amplia: Parque
		de Atracciones, Zoo de Madrid, y parques temáticos. Los aficionados
		al fútbol pueden disfrutar de visitas a los estadios Santiago Bernabéu
		o Vicente Calderón.
	</p>
	<p>
		Las noches de Madrid se llenan de diversión con infinidad de conciertos,
		salas de baile, pubs y locales de todo tipo. Sin mencionar las famosas
		<a href="http://www.esmadrid.com/es/portal.do?TR=C&amp;IDR=391" target="_blank">terrazas de Madrid</a>.
	</p>
	
	<h3>Información Turismo y Ocio</h3>
Existe abundante información en la Red sobre el Turismo y el Ocio en Madrid.
Consulta los siguientes enlaces en los días previos al congreso para obtener 
información actualizada:
<ul style="list-style:none;margin-left:30px;">
	<ul><li><a href="http://www.esmadrid.com/es/portal.do" target="_blank">Portal de turismo del 
	Ayuntamiento de Madrid</a></li><li><a href="http://www.turismomadrid.es/" target="_blank">Portal de turismo de la 
	Comunidad de Madrid</a></li><li><a href="http://www.munimadrid.es/" target="_blank">Ayuntamiento de Madrid</a></li><li><a href="http://www.guiadelocio.com/madrid" target="_blank">Guía del Ocio</a></li><li><a href="http://www.parquedelretiro.es" target="_blank">Parque del Retiro</a></li><li><a href="http://www.museodelprado.es/" target="_blank">Museo del Prado</a></li><li><a href="http://www.museothyssen.org" target="_blank">Museo Thyssen</a></li><li><a href="http://www.museoreinasofia.es" target="_blank">Museo de Arte Moderno
	Reina Sofía</a></li><li><a href="http://www.nightmadrid.es/" target="_blank">Guía noctámbula</a></li>
</ul></ul>]]></content></root>