{"title":"Comit\u00e9 cient\u00edfico","content":"<p style=\"text-decoration:underline\">Presidente<\/p>\r\n\r\n<ul style=\"list-style-type:none;margin-left:30px;\">\r\n<li>\r\nAntonio Alonso Ayuso (URJC)\r\n<\/li>\r\n<\/ul>\r\n\r\n<p style=\"text-decoration:underline\">Vocales<\/p>\r\n\r\n<ul style=\"list-style-type:none; margin-left:30px;\">\r\n<li>Laureano Escudero Bueno (URJC)<\/li>\r\n<li>Agust\u00edn Ca\u00f1ada Mart\u00ednez (Instituto de Estad\u00edstica de la Comunidad de Madrid)<\/li><li>Francisco Hern\u00e1ndez Jim\u00e9nez (Instituto Nacional de Estad\u00edstica)<\/li>\r\n<li>Mathieu Kessler (UPCT)<\/li>\r\n<li>Joaqu\u00edn S\u00e1nchez Soriano (UMH)<\/li>\r\n<li>Arthur Pewsey  (UEX)<\/li>\r\n<li>Justo Puerto Albandoz (US)<\/li>\r\n<li>David R\u00edos Insua (Real Academia de Ciencias)<\/li>\r\n<li>Lola Ugarte Mart\u00ednez (UPNA)<\/li>\r\n\r\n<\/ul>\r\n\r\n"}