{"title":"50\u00ba aniversario SEIO","content":"<p>Con motivo de la conmemoraci\u00f3n del 50 aniversario de la fundaci\u00f3n de la SEIO  (creada el 12 de febrero de 1962), el programa del congreso incluye un acto conmemorativo, que tendr\u00e1 lugar en la <a href=\"sedes-2\">Real Academia de Ciencias<\/a>, el martes 17 de abril de 2012 a partir de las 17:45<\/p><h3>Programa<br><\/h3><p>17:45 - 17:55 Bienvenida y presentaci\u00f3n del acto por parte del Presidente de la Real Academia de Ciencias<br>&nbsp;<br>17:55 - 18:05 Jos\u00e9 Miguel Angulo Ib\u00e1\u00f1ez, Presidente de la Sociedad de Estad\u00edstica e Investigaci\u00f3n Operativa<br>&nbsp;<br>18:05 - 18:25 M\u00aa del Carmen Pardo, 50 A\u00f1os de la SEIO<br>&nbsp;<br>18:25 - 18:35 Joaqu\u00edn S\u00e1nchez Soriano, Reflexiones de Francisco J. Quintana<br>&nbsp;<br>18:35 \u2013 18:45 M\u00aa Jes\u00fas R\u00edos Ins\u00faa, D. Sixto R\u00edos<\/p><p>A continuaci\u00f3n Marco Antonio L\u00f3pez Cerd\u00e1 inaugurar\u00e1 el ciclo de conferencias \"Sixto R\u00edos\". Al final del acto se servir\u00e1 un vino de bienvenida.<\/p>"}