<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<root><title><![CDATA[Alojamiento]]></title><content><![CDATA[<p>La oferta de alojamiento en Madrid es muy amplia y cubre casi todos los presupuestos. Actualmente hay muchas páginas web que ofrecen servicios de reserva de habitaciones a precios muy competitivos y con condiciones muy atractivas (no requieren pago previo y permiten la cancelación hasta 24 horas antes). Las cadenas hoteleras más importantes tienen servicios de reserva online muy competitivos. <br></p>
<p>Aquellos asistentes que lo deseen pueden contactar con la <a href="http://www.seio2012.com/es/c/secretaria-tecnica">secretaría técnica</a> del congreso, Viajes El Corte Inglés, para gestionar el alojamiento en algún hotel de Madrid. <br></p>
<p>A continuación se muestra la tarifa del hotel NH Eurobuilding, la sede del congreso.<br></p>

<style>
<!--
.lista {
	border-collapse:collapse;
}
.lista tbody td{
	border-bottom:1px solid grey;
        table-layout:fixed;
	padding:4px 2px;
}
.lista thead td{
padding:5px 0;
}
.lista tbody td.con{
       text-align:center;
}
-->
</style>
<table class="lista">
<colgroup style="width: 28em">
</colgroup><colgroup style="width: 9em" align="right" span="3">
 </colgroup><thead style="font-weight:bold;color:white;background-color:#BD0D25;text-align:center;margin:10px 0;"><tr style="margin:10px 0;">
   <td>Hotel <br></td>   
   <td>Doble de uso individual</td>
  <td>Doble</td>
 </tr>
 </thead>
<tbody><tr>
<td><a href="http://www.nh-hoteles.es/nh/es/hoteles/espana/madrid/nh-eurobuilding.html" target="_blank">HOTEL NH EUROBUILDING. 4* (sede del congreso)</a></td>
<td style="text-align: center;"> 124,20 € </td>
<td style="text-align: center;"> 124,20 € </td>
 </tr>
</tbody></table>


<p>
Estos precios son por habitación y noche en régimen de Alojamiento y desayuno (IVA incluido). <br></p>
	
<p>Para realizar una reserva en este hotel, es necesario descargarse el boletín de reserva, completarlo y enviarlo por fax o correo electrónico a la <a href="http://www.seio2012.com/es/c/secretaria-tecnica">secretaría técnica</a>.</p>

<p align="center"><a href="http://www.seio2012.com/files/attachments/seio2012-boleti-n-alojamiento-new.pdf">Boletín de alojamiento</a><br></p>

<p>Para realizar una reserva en cualquier otro hotel de Madrid, póngase en contacto con la Secretaría Técnica, proporcionándole todos los datos, para que pueda gestionar su solicitud.<br></p><p>La secretaría técnica también puede gestionar la compra de los billetes de avión y/o tren para asistir al congreso.<br></p>]]></content></root>