<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<root><title><![CDATA[Cuotas]]></title><content><![CDATA[<style>
<!--
.lista {
	border-collapse:collapse;
}
.lista tbody td{
	border-bottom:1px solid grey;
        table-layout:fixed;
	padding:4px 2px;
}
.lista thead td{
padding:5px 0;
}
.lista tbody td.con{
       text-align:center;
}
-->
</style>
<table class="lista">
<colgroup style="width: 28em">
</colgroup><colgroup style="width: 9em" align="right" span="3">
 </colgroup><thead style="font-weight:bold;color:white;background-color:#BD0D25;text-align:center;margin:10px 0;"><tr style="margin:10px 0;">
   <td><br></td>   
  <td>Reducida</td>
  <td>Normal</td>
 </tr>
 </thead>
<tbody><tr>
<td>Socio SEIO</td>
<td style="text-align: center;"> 390 € </td>
<td style="text-align: center;"> 450 € </td>
 </tr>
  <tr>
<td>Socio de la SEIO   (estudiante/desempleado)</td>
<td style="text-align: center;"> 210 € </td>
<td style="text-align: center;"> 250 € </td>
 </tr>
  <tr>
<td>General <br></td>
<td style="text-align: center;"> 490 € </td>
<td style="text-align: center;"> 550 € </td>
 </tr>
  <tr>
<td>General (estudiante/desempleado)</td>
<td style="text-align: center;"> 270 € </td>
<td style="text-align: center;"> 295 € </td>
 </tr>
  <tr>
<td>Empleado en  Institutos de Estadística (sector público)</td>
<td style="text-align: center;"> 210 € </td>
<td style="text-align: center;"> 250 € </td>
 </tr>
  <tr>
<td>Acompañante</td>
<td style="text-align: center;"> 180 € </td>
<td style="text-align: center;"> 210 € </td>
 </tr>
</tbody></table>

La cuota de los participantes incluye el material del congreso, los coffee-break y programa social (incluida la cena de clausura).

<h3>Notas</h3>
<ul style="margin-left:30px;">
<li>En virtud de los acuerdos de reciprocidad con la SEIO, los socios de la Real Sociedad Matemática Española (RSME), la Sociedad Española de Matemática Aplicada (SEMA), la Societat Catalana de Matemàtiques (SCM),&nbsp; Sociedade Galega para a Promoción da Estatística e da Investigación de Operacións (SGAPEIO) y la Associação Portuguesa de Investigação Operacional (APDIO) podrán inscribirse con la cuota de socios de la SEIO. Para ello, deberán acreditar documentalmente su condición de socio de alguna de estas sociedades en el momento de la inscripción. </li>
<li>Los estudiantes deberán acreditar su condición con copia del resguardo de matrícula en títulos universitarios OFICIALES.</li>
<li>Los desempleados deberán acreditar su condición con copia del resguardo de la cartilla del paro.</li>
<li>La cuota de empleados de Institutos de Estadística da derecho a participar en las VII Jornadas de Estadística Pública (19 y 20 de abril de 2012) y va dirigida a trabajadores del sector público en centros relacionados Estadística. Deberán acreditar esta condición documentalmente.</li>
<li>La cuota de acompañante da derecho a participar en todos las actividades incluidas en el programa social (incluida cena de clausura).</li>
</ul>
<p>Los documentos acreditativos de las diferentes condiciones citadas anteriormente deben adjuntarse en el momento de realizar el pago de la inscripción.</p>
<h3>Plazos de inscripción</h3>
<ul style="margin-left:30px;">
<li>Tarifa reducida:  hasta el 15 de marzo de 2012.</li>
<li>Tarifa normal: desde el 16 de marzo de 2012 al 20 de abril de 2012.</li>
</ul>
<h3>Política de cancelación</h3>
<p>En caso de cancelación anticipada de la asistencia, se procederá a devolver el importe de la inscripción, descontando, en concepto de gastos de administración, las siguientes cantidades:</p>
<ul style="margin-left:30px;">
<li>Hasta el 16 de febrero de 2012:  20% de la cuota de inscripción.</li>
<li>Hasta el 31 de marzo de 2012: 40% de la cuota de inscripción.</li>
<li>Desde el 1 de abril de 2012: 100% de la cuota de inscripción.</li>
</ul>]]></content></root>