<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<root><title><![CDATA[Premio Ramiro Melendreras]]></title><content><![CDATA[<p>La Sociedad de Estadística e Investigación Operativa, en colaboración con la Fundación Ramiro Melendreras, convoca un premio, que lleva el nombre de nuestro recordado compañero, al mejor trabajo presentado por un joven investigador en el XXXIII Congreso Nacional de Estadística e Investigación Operativa, que se celebrará en Madrid del 17 al 20 de abril de 2012. <a href="premio-ramiro-melendreras-3" class="alt">Ver bases</a> |  
<a href="premio-ramiro-melendreras-4" class="alt">Ver historia</a> | <a href="premio-ramiro-melendreras-5" class="alt">Ver jurado</a></p><p>En esta edición se hay cuatro candidatos que presentarán sus trabajos en una sesión especial denominada "Premio Ramiro Melendreras", programada el jueves 19 de abril, de 12:00 a&nbsp; 13:30.<br></p><p>A continuación se muestra un breve historial de cada candidato y un resumen del trabajo presentado.<br></p>

		<div id="premio1">
		<h3 style="display: inline;">César Alfaro Gimeno</h3>
		<a href="cesar-alfaro-gimeno" class="alt" style="margin-left: 10px; font-size: 0.8em;" rel="facebox">Ver más</a>
		<div style="margin-left: 25px;">
			<h3 style="margin-bottom: 5px;">Decision Analysis Services: A Framework for Distributed Decision Making over the Web</h3>
			<p class="preres">
				La participación ciudadana puede aportar importantes beneficios a la sociedad. Para ello, debe adoptar una serie de principios que generen valor entre los ciudadanos. Estos principios no indican una forma única de participación: el mecanismo a utilizar depende de cada situación concreta y de las necesidades de ese momento. [...] 
<a href="cesar-alfaro-gimeno-2" class="alt" style="margin-left: 10px; font-size: 0.8em;" rel="facebox">Ver más</a>
			</p>
		</div>
	</div>
		<div id="premio2">
		<h3 style="display: inline;">Pablo Gómez Esteban</h3>
		<a href="pablo-gomez-esteban" class="alt" style="margin-left: 10px; font-size: 0.8em;" rel="facebox">Ver más</a>
		<div style="margin-left: 25px;">
			<h3 style="margin-bottom: 5px;">Modeling and Implementing an Emotional Based Decision Agent</h3>
			<p class="preres">
				En el campo de los procesos cognitivos, se ha demostrado que las emociones y la toma de decisiones están íntimamente ligadas. En este trabajo, presentamos un modelo de toma de decisiones por parte de un agente autónomo capaz de interaccionar con varios usuarios y que es afectado por diversos estados emocionales. [...] 
<a href="pablo-gomez-esteban-2" class="alt" style="margin-left: 10px; font-size: 0.8em;" rel="facebox">Ver más</a>
			</p>
		</div>
	</div>
		<div id="premio3">
		<h3 style="display: inline;">F. Javier Martín Campo</h3>
		<a href="f-javier-martin-campo" class="alt" style="margin-left: 10px; font-size: 0.8em;" rel="facebox">Ver más</a>
		<div style="margin-left: 25px;">
			<h3 style="margin-bottom: 5px;">On solving the collision avoidance problem by mixed 0–1 nonlinear optimization and
an approximate sequential mixed 0–1 linear optimization</h3>
			<p class="preres">
				A Mixed Integer Nonlinear Optimization (MINLO) model for the Collision Avoidance
problem in Air Traffic Management is presented, where the integer variables are 0-
1 ones. [...] 
<a href="f-javier-martin-campo-2" class="alt" style="margin-left: 10px; font-size: 0.8em;" rel="facebox">Ver más</a>
			</p>
		</div>
	</div>
		<div id="premio4">
		<h3 style="display: inline;">Ignacio Montes</h3>
		<a href="ignacio-montes" class="alt" style="margin-left: 10px; font-size: 0.8em;" rel="facebox">Ver más</a>
		<div style="margin-left: 25px;">
			<h3 style="margin-bottom: 5px;">Comparison of more than two random variables by means of the statistical preference</h3>
			<p class="preres">
				En la toma de decisiones bajo incertidumbre, la comparación de variables
aleatorias tiene un papel relevante. Por ello resulta adecuado disponer de
métodos que permitan realizar su comparación. [...] 
<a href="ignacio-montes-2" class="alt" style="margin-left: 10px; font-size: 0.8em;" rel="facebox">Ver más</a>
			</p>
		</div>
	</div>
]]></content></root>