<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<root><title><![CDATA[Moverse en Madrid]]></title><content><![CDATA[<a href="http://www.turismomadrid.es/transportes" target="_blank"></a>La
 <a href="http://www.madrid.org" target="_blank">Comunidad de Madrid</a>
 dispone de una extensa red de transporte público: Metro, Autobuses
 Urbanos, Autobuses Interurbanos y trenes de Cercanías. Toda la
 información de los transportes públicos en Madrid se puede encontrar en
 la
 <a href="http://www.ctm-madrid.es/" target="_blank">web del Consorcio 
 de Transportes de Madrid</a>.

<h3>Metro</h3>
<p>
 La red de
 <a href="http://www.metromadrid.org" target="_blank">Metro</a>
 está abierta de 6:00 AM a 1:30 AM durante todos los días del año (
 <a href="http://www.metromadrid.es/es/viaja_en_metro/red_de_metro/lineas_y_horarios/index.html" target="_blank">salvo algunas estaciones</a>)
 <a href="http://www.metromadrid.es/export/sites/metro/comun/documentos/planos/Planojunioagosto2011castellano.pdf" target="_blank">Descarga un plano de metro</a>,
 o solicítalo en cualquier estación.
</p>
<p>
 El
 <a href="http://www.metromadrid.es/es/viaja_en_metro/tarifas/billetes/index.html" target="_blank">precio</a>
 del billete sencillo es de 1 euro. El billete combinado es necesario si se utilizan
 combinados el Metro de Madrid con otros tramos de la Comunidad de Madrid 
 (por ejemplo MetroSur). Se puede adquirir un Metrobús (válido tanto para 
 MetroMadrid como para los autobuses de la EMT) por 9.30 euros. Existen máquinas
 expendedoras de billetes en todas las estaciones. <br></p><p>El acceso al aeropuerto en metro requiere de un suplemento de 1 euro que puede adquirirse con el propio billete o en la propia estación del aeropuerto.<br></p>

<h3>Autobús</h3>
	<p>
		La
		<a href="http://www.emtmadrid.es/" target="_blank">
			Empresa Municipal de Transportes</a>
		de Madrid dispone de 216 líneas de autobús. El precio del
		billete sencillo es de 1 euro, y se puede combinar de diversas
		formas con otros medios de transporte como el Metro. En la web de la 
		<acronym title="Empresa Municipal de Transportes">EMT</acronym> se pueden
		<a href="http://www.emtmadrid.es/Home/Destacados/Desde-donde-estoy-que-linea-debo-tomar-para-ir---.aspx" target="_blank">consultar</a>
		las líneas que pasan por una dirección concreta.
	</p>

<img style="float:right;margin-left:15px;margin-bottom:16px;width:240px" alt="Taxi" src="/files/attachments/taximadrid240.jpg">
<h3>Taxi</h3>
<p>
	Los taxis de Madrid se identifican por el color blanco y una banda diagonal
	granate. Circulan todos los días y es fácil encontrarlos. 
</p>
	<p>
 Las
 <b>paradas</b>
 están señaladas con una "T" blanca en un cartel azul. En las estaciones
 de tren, autobús o aeropuertos debes tomarlo en la parada.
	</p>
	<p>
 Deben llevar un
 <b>taxímetro</b>
 en la parte delantera del coche, que comienza a funcionar con la
 "bajada de bandera"" al iniciar la carrera. Los
 <span style="font-weight:bold;">suplementos</span>
 deben estar indicados y corresponden a tarifas nocturnas, o
 <a href="http://www.viajejet.com/" target="_blank">viajes</a>
 al Aeropuerto y Parque Ferial.
 <span style="font-weight:bold;">
 	Nunca cobran suplemento por maletas, mascotas o sillas de ruedas</span>.
	</p>
	<p>
		Un recorrido desde el aeropuerto a la sede del congreso tiene un
		coste aproximado de 25 euros.
	</p>

	<h3>Sede del Congreso</h3>
 <p>
	Consulta en la sección <a href="http://www.seio2012.com/es/c/sede">Sede</a> 
	los trayectos recomendados para
	llegar a la sede del congreso desde los distintos medios de transporte.
</p>
<p>
	Los asistentes al Congreso que lo deseen, pueden ponerse en contacto con la
	Organización (<a href="mailto://info@seio2012.com">info@seio2012.com</a>) 
	indicando el hotel en el que se alojarán, y recibirán indicaciones 
	específicas sobre la mejor forma de llegar al Congreso o a cualquier otro 
	lugar de Madrid que deseen visitar durante su estancia en Madrid.
</p>]]></content></root>