{"title":"Cuotas","content":"<style>\r\n<!--\r\n.lista {\r\n\tborder-collapse:collapse;\r\n}\r\n.lista tbody td{\r\n\tborder-bottom:1px solid grey;\r\n        table-layout:fixed;\r\n\tpadding:4px 2px;\r\n}\r\n.lista thead td{\r\npadding:5px 0;\r\n}\r\n.lista tbody td.con{\r\n       text-align:center;\r\n}\r\n-->\r\n<\/style>\r\n<table class=\"lista\">\r\n<colgroup style=\"width: 28em\">\r\n<\/colgroup><colgroup style=\"width: 9em\" align=\"right\" span=\"3\">\r\n <\/colgroup><thead style=\"font-weight:bold;color:white;background-color:#BD0D25;text-align:center;margin:10px 0;\"><tr style=\"margin:10px 0;\">\r\n   <td><br><\/td>   \r\n  <td>Reducida<\/td>\r\n  <td>Normal<\/td>\r\n <\/tr>\r\n <\/thead>\r\n<tbody><tr>\r\n<td>Socio SEIO<\/td>\r\n<td style=\"text-align: center;\"> 390 \u20ac <\/td>\r\n<td style=\"text-align: center;\"> 450 \u20ac <\/td>\r\n <\/tr>\r\n  <tr>\r\n<td>Socio de la SEIO   (estudiante\/desempleado)<\/td>\r\n<td style=\"text-align: center;\"> 210 \u20ac <\/td>\r\n<td style=\"text-align: center;\"> 250 \u20ac <\/td>\r\n <\/tr>\r\n  <tr>\r\n<td>General <br><\/td>\r\n<td style=\"text-align: center;\"> 490 \u20ac <\/td>\r\n<td style=\"text-align: center;\"> 550 \u20ac <\/td>\r\n <\/tr>\r\n  <tr>\r\n<td>General (estudiante\/desempleado)<\/td>\r\n<td style=\"text-align: center;\"> 270 \u20ac <\/td>\r\n<td style=\"text-align: center;\"> 295 \u20ac <\/td>\r\n <\/tr>\r\n  <tr>\r\n<td>Empleado en  Institutos de Estad\u00edstica (sector p\u00fablico)<\/td>\r\n<td style=\"text-align: center;\"> 210 \u20ac <\/td>\r\n<td style=\"text-align: center;\"> 250 \u20ac <\/td>\r\n <\/tr>\r\n  <tr>\r\n<td>Acompa\u00f1ante<\/td>\r\n<td style=\"text-align: center;\"> 180 \u20ac <\/td>\r\n<td style=\"text-align: center;\"> 210 \u20ac <\/td>\r\n <\/tr>\r\n<\/tbody><\/table>\r\n\r\nLa cuota de los participantes incluye el material del congreso, los coffee-break y programa social (incluida la cena de clausura).\r\n\r\n<h3>Notas<\/h3>\r\n<ul style=\"margin-left:30px;\">\r\n<li>En virtud de los acuerdos de reciprocidad con la SEIO, los socios de la Real Sociedad Matem\u00e1tica Espa\u00f1ola (RSME), la Sociedad Espa\u00f1ola de Matem\u00e1tica Aplicada (SEMA), la Societat Catalana de Matem\u00e0tiques (SCM),&nbsp; Sociedade Galega para a Promoci\u00f3n da Estat\u00edstica e da Investigaci\u00f3n de Operaci\u00f3ns (SGAPEIO) y la Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Investiga\u00e7\u00e3o Operacional (APDIO) podr\u00e1n inscribirse con la cuota de socios de la SEIO. Para ello, deber\u00e1n acreditar documentalmente su condici\u00f3n de socio de alguna de estas sociedades en el momento de la inscripci\u00f3n. <\/li>\r\n<li>Los estudiantes deber\u00e1n acreditar su condici\u00f3n con copia del resguardo de matr\u00edcula en t\u00edtulos universitarios OFICIALES.<\/li>\r\n<li>Los desempleados deber\u00e1n acreditar su condici\u00f3n con copia del resguardo de la cartilla del paro.<\/li>\r\n<li>La cuota de empleados de Institutos de Estad\u00edstica da derecho a participar en las VII Jornadas de Estad\u00edstica P\u00fablica (19 y 20 de abril de 2012) y va dirigida a trabajadores del sector p\u00fablico en centros relacionados Estad\u00edstica. Deber\u00e1n acreditar esta condici\u00f3n documentalmente.<\/li>\r\n<li>La cuota de acompa\u00f1ante da derecho a participar en todos las actividades incluidas en el programa social (incluida cena de clausura).<\/li>\r\n<\/ul>\r\n<p>Los documentos acreditativos de las diferentes condiciones citadas anteriormente deben adjuntarse en el momento de realizar el pago de la inscripci\u00f3n.<\/p>\r\n<h3>Plazos de inscripci\u00f3n<\/h3>\r\n<ul style=\"margin-left:30px;\">\r\n<li>Tarifa reducida:  hasta el 15 de marzo de 2012.<\/li>\r\n<li>Tarifa normal: desde el 16 de marzo de 2012 al 20 de abril de 2012.<\/li>\r\n<\/ul>\r\n<h3>Pol\u00edtica de cancelaci\u00f3n<\/h3>\r\n<p>En caso de cancelaci\u00f3n anticipada de la asistencia, se proceder\u00e1 a devolver el importe de la inscripci\u00f3n, descontando, en concepto de gastos de administraci\u00f3n, las siguientes cantidades:<\/p>\r\n<ul style=\"margin-left:30px;\">\r\n<li>Hasta el 16 de febrero de 2012:  20% de la cuota de inscripci\u00f3n.<\/li>\r\n<li>Hasta el 31 de marzo de 2012: 40% de la cuota de inscripci\u00f3n.<\/li>\r\n<li>Desde el 1 de abril de 2012: 100% de la cuota de inscripci\u00f3n.<\/li>\r\n<\/ul>"}