{"title":"Comit\u00e9 organizador","content":"<p style=\"text-decoration:underline\">Presidente<\/p>\r\n\r\n<ul style=\"list-style-type:none;margin-left:30px;\">\r\n<li>\r\nAntonio Alonso Ayuso (URJC)\r\n<\/li>\r\n<\/ul>\r\n\r\n<p style=\"text-decoration:underline\">Vocales<\/p>\r\n\r\n<ul style=\"list-style-type:none; margin-left:30px;\">\r\n<li>\r\nC\u00e9sar \u00c1lfaro Gimeno (URJC)\r\n<\/li><li>\r\nC\u00e9sar Beltr\u00e1n Royo (URJC)\r\n<\/li><li>\r\nJavier Cano Cancela  (URJC)\r\n<\/li><li>\r\nRoman Efremov  (URJC)\r\n<\/li><li>\r\nLaureano Escudero Bueno  (URJC)\r\n<\/li><li>\r\nJavier G\u00f3mez  (URJC)\r\n<\/li><li>\r\nFrancisco Hern\u00e1ndez Jim\u00e9nez  (INE)\r\n<\/li><li>\r\nJos\u00e9 Mar\u00eda Lav\u00edn de la Cavada  (URJC)\r\n<\/li><li>\r\nEmilio L\u00f3pez Cano  (URJC)\r\n<\/li><li>\r\nJavier Mart\u00ednez Moguerza (URJC)\r\n<\/li><li>\r\nJuan Jos\u00e9 Molero L\u00f3pez (URJC)\r\n<\/li><li>\r\nAndr\u00e9s Redchuk Cistierna  (URJC)\r\n<\/li><li>\r\nDavid R\u00edos Insua (Real Academia de Ciencias)\r\n<\/li><li>\r\n\u00c1ngel Ud\u00edas Moinelo (URJC)<\/li><\/ul>\r\n"}