<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<root><title><![CDATA[Envío de trabajos]]></title><content><![CDATA[<p>El congreso contempla dos modalidades de trabajos (oral y 
poster). Cada asistente al congreso podrá presentar como máximo un trabajo, en la modalidad que desee, aunque podrá figurar como co-autor en más de uno. Su inclusión en el programa 
científico está sujeta a la aprobación previa del comité científico y al
 pago de la cuota de inscripción del autor que la presenta.</p>
<p>El plazo de envío de trabajos finalizó el 31 de enero de 2012.&nbsp; Si desea enviar un trabajo, debe ponerse en contacto con el comité organizador (info [at] seio2012.com) para solicitar autorización y, si todavía es posible realizar el envío, recibirá las instrucciones para ello.<br></p>
<h3> Instrucciones </h3>
<p>Los trabajos se enviarán a través de la página web del congreso, desde el área privada. Para acceder a ella, es necesario identificarse con el correo 
electrónico y la clave que recibió al inscribirse. Haga clic en el botón
 "Entrar" en la parte superior derecha de la página para acceder.</p>

<p> Para realizar el envío, sólo se deberá completar un formulario y para ello, se necesitará tener disponible la siguiente información: autores (nombre, apellidos, institución y correo electrónico), resumen (máximo 1000 caracteres) y palabras clave. Por tanto, <b>no es necesaria ninguna plantilla</b> para completar el envío, ya que toda la información se completa a través de este formulario.<br></p><p>Con el fin de facilitar la elaboración del programa científico, en el momento de enviar su trabajo se tendrá que clasificar su trabajo en una de las siguientes categorías: Estadística, Estadística Pública, Probabilidad o Investigación Operativa. Además, dependiendo de la categoría seleccionada, deberá indicar la subcategoría en la que quiere incluir su trabajo.</p>

<p>Por último, opcionalmente se podrá añadir una dirección web y/o un documento en formato pdf con una versión completa del trabajo o con información complementaria. Estos datos estarán accesibles desde el programa científico del congreso. No es necesario adjuntarlos en el momento de envío del trabajo y podrán añadirse posteriormente, desde la sección <i>Mis trabajos</i>.</p>

Para iniciar el envío de un trabajo, se debe acceder al área privada, identificándose con su correo electrónico y la clave correspondiente. ]]></content></root>