{"title":"Conferencias plenarias","content":"\t<p>El congreso incluye cinco conferencias plenarias, impartidas por\r\n\t\tcient\u00edficos con reconocido prestigio internacional. En estos momentos\r\n\t\test\u00e1 confirmada la asistencia de las siguientes personas:<\/p>\r\n\t<div id=\"plenaria5\">\r\n\t\t<h3 id=\"nombre5\" style=\"display: inline;\">Eduardo Barredo-Capelot (jueves 19, 9:20)<\/h3>\r\n\t\t<a href=\"eduardo-barredo-capelot\" class=\"alt\" style=\"margin-left: 10px; font-size: 0.8em;\" rel=\"facebox\">Ver m\u00e1s<\/a>\r\n\t\t<div id=\"trabajo5\" style=\"margin-left: 25px;\">\r\n\t\t\t<h3 id=\"titulo5\" style=\"margin-bottom: 5px;\">Visi\u00f3n de Eurostat sobre la producci\u00f3n de estad\u00edsticas en la pr\u00f3xima d\u00e9cada y aplicaci\u00f3n en el campo de las estad\u00edsticas de empresas<\/h3>\r\n\t\t\t<p class=\"preres\">\r\n\t\t\t\tLa conferencia versar\u00e1 sobre las tendencias recientes de la producci\u00f3n estad\u00edstica para la producci\u00f3n de agregados comunitarios, y sobre la visi\u00f3n de Eurostat para la pr\u00f3xima d\u00e9cada. En un contexto donde la demanda de estad\u00edsticas comunitarias no va a disminuir, y los recursos para la producci\u00f3n estad\u00edstica no van a aumentar presumiblemente, Eurostat plantea la necesidad de tomar medidas para mejorar tanto la eficiencia como la eficacia de la producci\u00f3n en el marco del sistema estad\u00edstico europeo. La presentaci\u00f3n cubrir\u00e1 asimismo las tendencias m\u00e1s recientes en el tema de estad\u00edsticas de empresas a nivel europeo. \r\n\t\t\t<\/p>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t<div id=\"plenaria4\">\r\n\t\t<h3 id=\"nombre4\" style=\"display: inline;\">Raymond J. Carroll (jueves 19, 15:30)<\/h3>\r\n\t\t<a href=\"raymond-j-carroll\" class=\"alt\" style=\"margin-left: 10px; font-size: 0.8em;\" rel=\"facebox\">Ver m\u00e1s<\/a>\r\n\t\t<div id=\"trabajo4\" style=\"margin-left: 25px;\">\r\n\t\t\t<h3 id=\"titulo4\" style=\"margin-bottom: 5px;\">Deconvolution and Classification<\/h3>\r\n\t\t\t<p class=\"preres\">\r\n\t\t\t\tIn a series of papers on Lidar data, magically good classification rates are claimed once data are deconvolved and a dimension reduction technique applied. The latter can certainly be useful, but it is not clear a priori that deconvolution is a good idea in this context. [...] \r\n<a href=\"raymond-j-carroll-2\" class=\"alt\" style=\"margin-left: 10px; font-size: 0.8em;\" rel=\"facebox\">Ver m\u00e1s<\/a>\r\n\t\t\t<\/p>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\r\n\t<div id=\"plenaria2\">\r\n\t\t<h3 id=\"nombre2\" style=\"display: inline;\">Marco Antonio L\u00f3pez\r\n\t\t\tCerd\u00e1 (martes 17, 19:00, Real Academia de Ciencias)<\/h3>\r\n\t\t<a href=\"marco-antonio-lopez-cerda\" class=\"alt\" style=\"margin-left: 10px; font-size: 0.8em;\" rel=\"facebox\">Ver m\u00e1s<\/a>\r\n\t\t<div id=\"trabajo2\" style=\"margin-left: 25px;\">\r\n\t\t\t<h3 id=\"titulo2\" style=\"margin-bottom: 5px;\">Pero...,\u00bfhay\r\n\t\t\t\tproblemas de optimizaci\u00f3n reales con infinitas restricciones?<\/h3>\r\n\t\t\t<h3 id=\"titulo2b\" style=\"margin-bottom: 5px; margin-top: 0px;\">\r\n\t\t\t\tBut..., are there real-world optimization problems with infinitely\r\n\t\t\t\tmany constraints?<\/h3>\r\n\t\t\t<p class=\"preres\">\r\n\t\t\t\tSe muestra, en primer lugar, que una extensa serie de problemas\r\n\t\t\t\treales en \u00e1mbitos muy diferentes como el de las matem\u00e1ticas y la\r\n\t\t\t\tf\u00edsica (geometr\u00eda convexa, regresi\u00f3n robusta, dise\u00f1o de\r\n\t\t\t\texperimentos, aproximaci\u00f3n funcional, Dirichlet b.v.p., etc.) [...]\r\n\t\t\t\t<a href=\"marco-antonio-lopez-cerda-2\" class=\"alt\" style=\"margin-left: 10px; font-size: 0.8em;\" rel=\"facebox\">Ver m\u00e1s<\/a>\r\n\t\t\t<\/p>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\r\n\t<div id=\"plenaria3\">\r\n\t\t<h3 id=\"nombre3\" style=\"display: inline;\">Richard L. Smith (martes 17, 10:30)<\/h3>\r\n<a href=\"richard-l-smith\" class=\"alt\" style=\"margin-left: 10px; font-size: 0.8em;\" rel=\"facebox\">Ver m\u00e1s<\/a>\r\n\t\t<div id=\"trabajo3\" style=\"margin-left: 25px;\">\r\n\t\t\t<h3 id=\"titulo3\" style=\"margin-bottom: 5px;\">The Statistics of Climate Change<\/h3>\r\n\t\t\t<p class=\"preres\">\r\n\t\t\t\tStatisticians have been involved in climate change research in numerous ways, from the assessment of trends in climatic time series through to the processing of large spatial-temporal datasets both from observational networks and from climate models. [...] <a href=\"richard-l-smith-2\" class=\"alt\" style=\"margin-left: 10px; font-size: 0.8em;\" rel=\"facebox\">Ver m\u00e1s<\/a>\r\n\t\t\t<\/p>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t<div id=\"plenaria1\">\r\n\t\t<h3 id=\"nombre1\" style=\"display: inline;\">Dominique de Werra (mi\u00e9rcoles 18, 10:30)<\/h3>\r\n\t\t<a href=\"dominique-de-werra\" class=\"alt\" style=\"margin-left: 10px; font-size: 0.8em;\" rel=\"facebox\">Ver m\u00e1s<\/a>\r\n\t\t<div id=\"trabajo1\" style=\"margin-left: 25px;\">\r\n\t\t\t<h3 id=\"titulo1\" style=\"margin-bottom: 5px;\">Some combinatorial\r\n\t\t\t\toptimization problems in a conflict situation<\/h3>\r\n\t\t\t<p class=\"preres\">\r\n\t\t\t\tWhen a complex system has to be protected against attacks, one is\r\n\t\t\t\toften led to identify the d most vital elements of the system. In a\r\n\t\t\t\tsimilar spirit when a player A has to choose an action between a\r\n\t\t\t\tcollection of \u201coptimal\u201d actions, one may imagine that an opponent P\r\n\t\t\t\tmay try to prevent A from making a good choice by destroying some\r\n\t\t\t\telements of the system [...]\r\n<a href=\"dominique-de-werra-2\" class=\"alt\" style=\"margin-left: 10px; font-size: 0.8em;\" rel=\"facebox\">Ver m\u00e1s<\/a>\r\n\t\t\t<\/p>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n"}