[{"type":"label","destination":null,"title":"Comit\u00e9s","children":[{"type":"custom_section","destination":"7","title":"Comit\u00e9 organizador"},{"type":"custom_section","destination":"8","title":"Comit\u00e9 cient\u00edfico"}]},{"type":"label","destination":null,"title":"Programa","children":[{"title":"Programa","type":"default","destination":""},{"title":"Autores","type":"default","destination":""},{"type":"custom_section","destination":"50","title":"Conferencias plenarias"},{"type":"custom_section","destination":"61","title":"Premio Ramiro Melendreras"},{"type":"custom_section","destination":"38","title":"50\u00ba aniversario SEIO"},{"type":"custom_section","destination":"21","title":"Programa social"}]},{"type":"custom_section","destination":"15","title":"Fechas","children":[]},{"title":"Registro","type":"default","destination":"","children":[]},{"type":"label","destination":null,"title":"Asistir","children":[{"type":"custom_section","destination":"16","title":"Sedes"},{"type":"custom_section","destination":"26","title":"Cuotas"},{"type":"custom_section","destination":"11","title":"Inscripci\u00f3n"},{"type":"custom_section","destination":"18","title":"Env\u00edo de trabajos"},{"type":"external","destination":"http:\/\/www.seio2012.com\/es\/c\/alojamiento","title":"Alojamiento"},{"type":"custom_section","destination":"30","title":"Secretar\u00eda T\u00e9cnica"}]},{"type":"label","destination":null,"title":"Madrid","children":[{"type":"custom_section","destination":"23","title":"C\u00f3mo llegar"},{"type":"custom_section","destination":"24","title":"Moverse en Madrid"},{"type":"custom_section","destination":"19","title":"Alojamiento"},{"type":"custom_section","destination":"25","title":"Turismo"},{"type":"custom_section","destination":"46","title":"Agencia de Viajes"}]},{"type":"label","destination":null,"title":"Mi congreso","children":[{"type":"custom_section","destination":"28","title":"Info"}]},{"type":"custom_section","destination":"73","title":"MyUniversity","children":[]}]